泛登haters想cctai 被DQ 定 入閘？

Cctai被DQ = TVB黃子華魚蛋論
Cctai入閘 = 繼續抹黑熱狗

買定離手

熱狗仲想選定唔想選？

唔明